（時王）有冇人睇睇到一頭問號

點解d劫時者有能力令幪面超人身份消失？變成由另一條友做？

點解d怪打完會翻生，搞到要番過去打？

點解鎧武要兩個同時係唔同時間打低？

點解d幪面超人係同一個世界？

著其他人既裝甲，同著decade裝甲再變其他人有咩分別？

點解唔直接殺左男主角？

究竟做乜撚野？

decade 個題，我都想知

點解d幪面超人係同一個世界？
平行時空
時王呢個世界係每年都有新拉打

不能同意更多
Decade出嚟真係為過埸
跟住完全唔理解點解要抽個錶盤出嚟又塞返入去
失憶呢個setting根本岸久

如果DCD 變咗時王，係咪可以以時王形態變其他拉打? 咁如果變咗時王，用自己隻錶變返DCD ，同自己平時就咁變身有咩分別?

時王 DECADE 2.0

其實DCD 個能力 係咪勁過 時王?

頭3條好想知

點解d劫時者有能力令幪面超人身份消失？變成由另一條友做？
你不如佢地點解可以THE WORLD好過
比起可以搶走拉打力量, 無啦啦有幾條友可以THE WORLD仲神奇

點解d怪打完會翻生，搞到要番過去打？
打完會翻生係因為設定上要用嗰隻怪本身隻拉打既力量先打得死
番過去打係因為...唔通由得隻怪周圍走幾年咩

點解鎧武要兩個同時係唔同時間打低？
因為隻錶俾劫時者扔咗, 又唔可以直接由3日後主角俾返而家嗰個主角(會引致時間悖論, 而家個主角拎住隻錶, 3日後拎返比而家個主角, 無限loop咁隻錶會變成無中生有)。兩個時間同時打低只係結果。

點解d幪面超人係同一個世界？

著其他人既裝甲，同著decade裝甲再變其他人有咩分別？
DCD裝甲再變其他會變成強化形態e.g. Decade -> Build變成Build Rabbit Tank Sparkling

點解唔直接殺左男主角？
你指劫時者? 其實劫時者仲有好多謎團, 尤其係個大佬到底想點, 根本未解開, 所以暫時唔殺主角仲係一個伏筆, 不過我都唔認為會有完美解釋

因為隻錶俾劫時者扔咗, 又唔可以直接由3日後主角俾返而家嗰個主角(會引致時間悖論, 而家個主角拎住隻錶, 3日後拎返比而家個主角, 無限loop咁隻錶會變成無中生有)。兩個時間同時打低只係結果。

好似明 但念念更好似睇唔明

3日後既男主拎住隻鎧武錶返黎幫拖
但係就叫而家個男主自己去搵而唔係直接俾
而家個男主搵到之後就俾劫時者THE WORLD搶走+扔去異空間
然後男二喺異空間執返返黎
男主喺過去俾隻錶原本個鎧武, 等佢可以去到現代俾男主
初期幾個單元都係咁, 留隻錶喺過去, 等佢到現代拎返

如果3日後既男主將隻錶俾而家個男主
咁而家個男主就拎住隻錶打完, 3日後又穿梭返3日前俾返自己
咁就會變成
男主(T+3) -錶-> 男主(T) -> 3日後 佢變成 男主(T+3) -錶-> 男主(T)
咁就無限loop, 隻錶變成永遠喺今日既男主手上, 一來隻錶會變成無中生有, 二來隻錶永遠都停留喺呢三日, 但係原本個鎧武又會永遠拎住一隻唔知點變出黎既鎧武錶...?

咁就變成時間悖論, 死好多腦細胞

btw 我都係盡力諗

其實呢套嘢啲設定好似集集都會變咁

dcd可以破壞各個拉打平行宇宙
zio只可以係自已個宇宙打低拉打

理論上唔得因為時王變其他拉打要靠腰帶而DCD變其他咩拉打都條腰帶不變
Btw巴打sor我high錯負皮唔好意思🙇🏻‍♂️

冇相干，因為我見到樓上有巴打都留意到點解要先變Dcd 再變，咁如果變咗DCD 再有多一隻Dcd 錶，係咪最尾機

點解decade同decade錶 可以同時存在？

decade無歷史 力量唔會消失

咁decade冇啦啦係邊到搵隻錶黎………見佢掉比主角

見到時王比dcd打到仆街就好撚爽
不過其實dcd個角色對劇情係唔係有幫助？
明明佢出現係為左打低時王 但次次有機會殺佢嘅時候就走佬 佢係唔係純粹出嚟客串？

唔知 可能係好似tv咁每到一個新世界就自動有新道具 又或者zio後面劇情會解釋

睇左最新個幾集未
佢好似係有關係
同埋de end會出黎

竟然會有海東夫人 係唔係聲演咋 個演員好耐冇做過戲

掛住個DCD女主，好正

夏蜜柑

dcd激情態唔洗用卡都用到其他拉打能力甚至可以疊加，zio只能用一種能力甚至要轉from